香港人推天琦之峰咪同鬼佬推greta thunberg一樣 有乜好值得驚訝

都係鐘意啲後生政治人物越細越好
政治戀童癖

又係你隻熱狗

中箭黨

青山熱狗??

天琦之峰都叫有做下野
推greta thunberg係推陳云先岩